我屌哂你地老母成個連登都係李偲嫣嘅post

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係李偲嫣post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

點睇#2

起咗底 偽黃五毛

Ching好勁屌得哂咁多個老母

我並唔係一個人 個ac集團式經營😅

樓主幾時唱番首哥去懷念李私煙

原來ching攪鴨店

唔中意唱衰人

熱血公民 聽過未？

未

想問下 蓋世寶吊老母 係咪樓主同事？

唔透露 驚自爆